比大學同學知道咗我個連登account

佢宜家喺隔離睇住我開post
係咁叫我做八方雲集

牛b了我的哥

hi 八方雲集

原來係你

7⃣️

原來係你
講野好低b

原來就係你

成日都問無聊問題

你真人好低B

傳染病呢

我一早估到係你啦